應該每個星期都話發夢去膠鐵站

每個星期日都申請不反對通知書
等佢每個星期日都封站唔賣飛
等佢哋自行廢咗條膠鐵
諗起都爽

到佢有一日無乜防範大家先踴躍發夢

其實每次都一人集會 佯攻
等到佢哋 冇咩戒備 先至嚟真嘅
再唔係搞到佢哋瘋狂ot都好

當初佔領膠化收場嘅主因就係睇死你唔會做任何嘢
到後期得街頭街尾兩個 PC 仔望住你
半公開行動資訊嘅情況下，佢哋一樣識用適當佈陣對付你

未知先係最大武器

膠鐵站係佢哋痛處
一話去就封到咁
唔係每個地方都咁有效果

而家應該要睇住佢嚟打
你封出入口唔賣飛？大家休息
你覺得無人嚟變正常？大家自己識做

如果佢哋搞到咁都係得一人集會
我覺得係班警察會比人恥笑到爆

你覺得佢有得停咩 林鄭已經開咗呢部列車，可停站已經過矖，依家重係向前沖緊

令到佢封返又可以散水

條鐵都唔係俾香港人用架啦

狼來了

就咁諗就好正事實上會fake埋自己友

其實講到明睇住佢哋嚟打都得㗎